【三毛入侵？】點解吹水台熱門大部份得少於 1000 正負評？

明明睇番熱門入面大把 po 有幾千正評幾十版討論
但係成個 吹水台熱門 入面
竟然大部份都係得百幾個正評同埋幾版討論
重要貌似有一部分都係 分化／休息 po 嚟
想問下係咪個 算法 有啲問題？
禁入去熱門到睇 即日／今天／本週熱門 又唔同架喎

pish